頭先我喺7 11一嘢發爛渣揼曬啲辣椒油落地下

屌你老味啱啱邊個間7仔見好耐冇食過魚蛋就入去整番一兜， 但係因為我八達通冇錢所以我要增值先，嗰個死廢老阿姐 已經大大聲聲喺度話你究竟想做邊樣呀， 我都不失霸氣咁回應返佢一句， 增值先 然之後再要一兜魚蛋， 跟住佢用鄙視嘅眼神望一望我， 我又用黃子華嘅眼神啤一啤番佢， 我見佢好唔順氣咁喺度幫我不夾魚蛋， 跟住我禮禮貌貌同佢講話唔該我想要咖哩嗰隻唔係要原味， 跟住我聽到佢 細細聲喺度口噏噏（ 頭先又唔早講） 我聽到呢句已經忍無可忍， 所以我已 九秒9速度即刻食曬啲魚蛋， 然後我 一夜 將嗰兜魚蛋嘅咖哩辣椒油抌曬落地下， 然後頭也不回插袋慢慢行出7仔， 喺呢一刻， 我終於做咗人中之龍！

真人真事

毒撚唔係咁易恰的

有圖會震撼好多

樓主好波!

樓主好型棍

Moto

潮文？

字裡行間要感受到份霸氣

樓主有料

比差佬捉到算唔算刑事毀壞

好型